召喚所有無恥撚 shameless討論區

想開好耐
身邊冇人睇 見之前有連登仔睇
睇下開個post 有冇人入黎討論

我已經擺shameless喺我favourite list No.1
其次係GOT

估唔到會有人開,shameless係我最愛既美劇

開頭幾季真係幾好
苦中帶甜
完全呈現到個種物質一無所有都可以生活燦爛嘅氛圍

到大籮柚走咗
然後比Mickey 條線帶到故事高峰
之後已經寫唔返個種感覺

特別講大哥酗酒連續十幾集個條線
令到套劇真係悶咗

之前有啲美劇post都有講過
見好少連登仔有睇 都有既
所以睇下開個post專講會唔會有多啲人討論

又想引多啲人追

大蘿柚係邊個

就算Ian轉左幾多條仔 我都係覺得佢同Micky先係一對

反而lip酗酒個到唔差
唔知點講

可以簡介下,介紹下人物,不過成7季,細節我都唔太記得.

總之劇情就係 解決問題->闖禍->再解決->再闖禍 loop

得第一季好笑
成家有合作

應該係steve,片頭曲咪露屎忽既
我都覺得lip條線唔差

我重睇左兩次
個簡介你都講左
就係窮人既家庭既生活

不過每次季尾又梗係要sad ending

Fiona結婚

哦⋯佢係jimmy呀！
Or.. jimmy steve
不過條仆街後期會唔會又出返黎

第7季都唔係,其實應該要完
但佢話續我都會想繼續睇
唉,又唔知點樣闖禍啦佢地

季季都有啲位成家合作架

真係睇住Debbie對波大

講起合作....一早要踢走frank啦,忍咁耐
不過上面講得無錯,前面有mickey,sheila,mandy,karen呢D
真係好睇D,不過我覺得7季都好撚正

Season 8要等到11月

steve jimmy 闖入大家姐同佢地一家人嘅生活圈子，係同老豆一樣推動到成套劇
前者令到大家覺得仆街極都有個正常人喺側邊
老豆就展現出低處未算低個種底線

好多時都係佢2個加埋Kevin V 去carry 成家人，令到個故事有種好奇妙嘅張力，令人覺得「生活應該係咁」

所以到大籮柚steve 唔做之後，mickey mandy 埋尾，個劇寫唔返個種「正常生活」，一味慘同虐，係好touching ，但唔夠日常

最終要開主線，分工晒大家個套路發展，好似ian 病 lip 酒 deb 反叛 carl 正義感

但要靠主線發揮，就唔夠功力了，好似Deb 同大哥好明顯已經係寫壞咗

利申：頭4季睇咗四五次，係最愛嘅美劇

唔好意思有少少劇透
但唔影響大家睇的，無特別穿橋位

watching season 7

到第七季 反而覺得frank有啲慘 佢真心想接近返屋企人個陣
個個都唔想理佢
Carl同Debbie Liam 細過仲過聽下佢 依加個個都唔當佢係老豆 雖然係佢自己攞黎

同埋睇frank點樣屌鳩政府同係有錢人到拎利益 真係好好笑

唔覺佢慘,有D可惜囉,以佢既口才,求其搵份金融,地產都可以做到中產

性格決定命運,呢句野真係好中....

Lip 有一種特別方式say thank you
我都想試

二佬開始出名，真係擔心佢做唔長

佢去穩穩陣陣打工就唔係frank了

reddict提過話Frank 係劇入面既對白
係編劇想借Frank 把口對依家美國既講既野

冇錯
好似lip咁 佢咁醒 佢認真讀大學 分分鐘一早畢左業
冇得講 依加個角色設定已經好好

第八季了
仲有無人睇緊sosad